# Translations template for TracCustomFieldAdmin.
# Copyright (C) 2012 CodeResort.com (BV Network AS)
# This file is distributed under the same license as the
# TracCustomFieldAdmin project.

# FIRST AUTHOR <hibuz@hibuz.comm>, 2013.
#
#, hibuz

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TracCustomFieldAdmin 0.2.8\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: hibuz@hibuz.com\n"
"POT-Creation-Date: 2012-01-24 13:47+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-06 11:51+0100\n"
"Last-Translator: hibuz <hibuz@hibuz.com>\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"

"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: customfieldadmin/admin.py:33
msgid "Ticket System"
msgstr "티켓 시스템"

#: customfieldadmin/admin.py:34
msgid "Custom Fields"
msgstr "사용자 항목"

#: customfieldadmin/admin.py:65
#, python-format
msgid "Custom field %(name)s does not exist."
msgstr "사용자 항목 %(name) 이 존재하지 않습니다."

#: customfieldadmin/admin.py:94
msgid "No custom field selected"
msgstr "사용자 항목을 선택하세요."

#: customfieldadmin/admin.py:123
msgid ""
"Custom Fields are not correctly sorted. This may affect appearance "
"when viewing tickets."

msgstr "사용자 항목 순서가 정확하지 않습니다. "
"티켓에서 원하는 순서대로 표시되지 않습니다."

#: customfieldadmin/api.py:87
msgid "Custom field requires attributes 'name' and 'type'."
msgstr "사용자 항목 이름과 타입은 필수입니다."

#: customfieldadmin/api.py:92
msgid ""
"Only alphanumeric characters allowed for custom field name ('a-z' or "
"'0-9' or '_'), with 'a-z' as first character."

msgstr "사용자 항목 이름은 알파벳(a-z)로 시작하고, "
"알파벳, 숫자, '_' 이외 문자는 포함할 수 없습니다."

#: customfieldadmin/api.py:98
msgid "Custom field name must begin with a character (a-z)."
msgstr "사용자 항목 이름은 알파벳(a-z)로 시작해야 합니다."

#: customfieldadmin/api.py:102
#, python-format
msgid "%(field_type)s is not a valid field type"
msgstr "%(field_type) 는 잘못된 타입 입니다."

#: customfieldadmin/api.py:107
msgid "Can not create as field already exists."
msgstr "이미 존재하는 사용자 항목이므로 추가할 수 없습니다."

#: customfieldadmin/api.py:157
#, python-format
msgid "Custom Field '%(name)s' does not exist. Cannot update."
msgstr "사용자 항목 %(name) 이 존재하지 않으므로 수정할 수 없습니다."

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:11
msgid "Custom Fields Admin"
msgstr ""

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:16
msgid "Manage Custom Fields"
msgstr "사용자 항목 관리"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:21
msgid "Modify Custom Field:"
msgstr "사용자 항목 수정:"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:23
msgid "Name (cannot modify):"
msgstr "이름 (수정 불가):"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:28
#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:91
msgid "Type:"
msgstr "타입:"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:39
#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:100
msgid "Label:"
msgstr "표시:"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:44
msgid ""
"Default value\n"
"                  (regular text for Text, Textarea, Radio or Select):"
msgstr "기본값 (Text, Textarea, Radio or Select):"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:50
msgid "Format (Text or Textarea):"

msgstr "형식 (Text or Textarea):"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:60
msgid ""
"Options for Radio or Select\n"
"                  (for Select, empty first line makes field optional):"
msgstr "옵션 - Radio or Select (처음 라인을 비워두면 선택안함도 가능해집니다.):"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:71
msgid "Size of Textarea for entry (Textarea only):"

msgstr "Textarea 입력란 크기:"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:71
msgid "Columns:"
msgstr "컬럼:"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:72
#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:128
msgid "Rows:"
msgstr "행:"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:76
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:77
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:84
msgid "Add Custom Field:"
msgstr "사용자 항목 추가"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:86
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:105
msgid "Default value:"
msgstr "기본값:"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:110
msgid "Format:"
msgstr "형식:"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:119
msgid "Options:"
msgstr "옵션:"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:127
msgid "Size of Textarea:"
msgstr "Textarea 크기:"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:127
msgid "Cols:"
msgstr "열:"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:133
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:139
msgid "No Custom Fields defined for this project."
msgstr "추가된 사용자 항목이 없습니다."

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:147
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:148
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:149
msgid "Label"
msgstr "표시"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:150
msgid "Order"
msgstr "순서"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:157
msgid "Field cannot be deleted (declared in source code)"
msgstr "항목을 삭제할 수 없습니다."

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:171
msgid "Currently outside regular range"
msgstr "값이 너무 큽니다."

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:180
msgid "Remove selected items"
msgstr "선택된 아이템 삭제하기"

#: customfieldadmin/templates/customfieldadmin.html:182
msgid "Apply changes"
msgstr "변경사항 적용하기"
